新手出list，求指點

細佬我打算砌部新機，主要打機同埋做d modelling，rendering 既野
一般都係玩lol多，不過得閒都會搵d大作玩下
正經就係revit, Photoshop, sketchup, 同埋vray rendering
唔講咁多，list如下

cpu: ryzen 7 2700x
mobo: msi b450 tomahawk atx
ram: corsair vengeance lpx 2*8g ddr4 3000
gpu: evga 1080ti ftw3 dt gaming
case: nzxt h500 (white)
psu: seasonic Focus plus 750 gold

因為咁大個仔未超過頻，所以想呢次玩下，睇下可唔可以render快d。所以psu預750w

唔知大家點睇？

仲有諗緊係味要加個一體水冷

oc都唔落水冷?

Ssd?

本身有兩個ssd加一個hdd
oc黎講都唔諗住勁超，少少地玩下先
因為都聽講2700X個原裝風塔都幾勁下，仲有rgb，所以係暫時諗住先用住原裝扇，遲下再補水冷

不過如果巴打們覺得個原裝扇唔掂既話，一次過買埋都ok ge

budget

原裝壓唔住OC

2700x上x470好D

photoshop, rendering得16GB RAM?

optional +cooler : aio>h115i pro rgb $1040 塔散>be quiet dark rock 4 $549

Motherboard 咪用呢張垃圾

gtx 1080ti自己出amazon 買了

有咩問題
我黎緊就係買呢張

2700x上x470了 b450不適合上2700x

原裝散熱 ok的

2700x 自己原生超頻已經好好
冇必要特別oc

個graphic card大概£621

我個人筆直係£1300
塊板reddit好多人推，如果唔好既話我再research下

x470 gaming pro carbon英國賣超貴，原本諗住用

轉 msi b450 gaming pro carbon

可唔可以等2080出晒貨先出list?

ram有冇 adata xpg d41 3000?

同我原本諗住用果塊b450有咩唔同？睇spec都差唔多

等1080ti插水？

呢塊供電好過佢

this?

是上呢條ram